一齊教班大陸喱做人

friend搭friend比班大陸人恰，見大家咁大壓力比佢哋你撚下啦 周浩林：51104229

Tui 1/10

Tui 2/10

Tui 3/10

Tui 4/10

Tui 5/10

Tui 6/10

Tui 7/10

Tui 8/10

Tui 9/10

Tui 10/10

推

驅除支那

大家有乜建議

打死班大陸仔啦。

呢啲情況乜唔使講啦
post一推gif/相 警暴又好 8964又好 集中營又又

Teoi先係粵語拼音呀

原來中學都咁多藍